申請白表問題

想問吓申請白表有冇入息下限/入息證明？

申請白卡啦你

真心想知